FIFA21 Ultimate Team Forum (73) 垃圾game

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

又搶開post

Post霸

跌完未

最後決定唔買Puskas 賣哂全副身家買bb告
普巴同條後防全untrade 用住先

尼馬又上番

搶你老母咩，久利巴叫我開㗎傻閪

霸你老母

單防中咁滯

睇唔到聽唔到唔知道

咁搶口
未開核彈pack咩

佢只會開premium gold pack

得番126蚊 有隻un吹kessie既 但連唔到

學巴打話 自用怕閪咩

咁多icon 都連唔到認真咩

屌你老母WL連輸6場
7g1w
on撚9

有冇人夠我廢
20g 3w

油雞都晤掂？

咁都得既 但施美度7chem

靚title比正皮

隊波值30萬
儲咗60萬 見好似咩都買唔到咁
把心一橫整icon sbc
結果

未玩過wl
開左game幾個星期都係得6xx分
想問下如果得幾場win有咩獎品

我6g 3w

屌，fake我唔到ge

恭喜

最少11win先抵返

隊波立即高級咗

重唔快手少少著翻亞軍庭主客波衫報答在天之靈

D球員既價跌到...

全tifo換老馬
深夜靈堂

禁錯推文 SORRY

你好似dr 跌好多分個位巴打

被選中嘅細路

大半日冇睇post
咩事跌撚到咁

我真係換咗佢早幾日送咗

打CAM好唔得

今個星期用屁+福成績差咗
用勁卡心態上hea咗
要24場先上到14

想問兩邊白色3係咪bug黎

係呀 仲未輸完呀

岩岩差啲有4win
上半場領先4-0 點知下半場對面5射唔5中
反cup

無人抽30/30？

唔記得不推文
自膠

抽左一PACK 最高係84gk

隻game 同我上星期玩個隻好唔同, 完全攻唔到

same舒米高

建議巴打抖下/打下frdly攞手感

即係伏包
9%

真 輕鬆打咪算

點解唔搵多少少去買隻MID告?

個市panic sell/buy真係痴撚線
一個鐘前牙朗跌到1.25有交易 依家彈返上1.38

我都係舒米高 乜咁岩

無啦 賣哂身家係得咁多 3086000 汁到隻bb告
準備今個星期DR拎錢買番隻獲加full chem算

15分鐘前1.3賣咗

張屁又升到870k

cash is king唔驚

想開多包

今朝玩哂4pack

d icon 跌到傻

bb朗呢家2.5m就有 我兩個鍾前2.72走到

建議左邊整埋高文做後備

780k反彈

點知EA一陣又核彈pack

varane 220k rb teixeira 220k
wl打咗一半隊波蒸發咗百幾k

ea暴力救市

點解文尼簡迪仲唔跌
22g 11w
衝埋個3場先
希望

mid告勁好多喎

兩日唔見50萬
4張卡每張跌幾萬
牙朗唔見十幾萬
再扣埋稅

仲有keep住未賣個堆

上星期已經賣曬隊 兩個星期都唔得閒打wl
個市可唔可以再跌多d
比我打900k 打包曬 vvd kante mane 福

無計 我隊波得3隻trade得 唯一可以做既係賣埋隻if小花 擺住隻文尼用住先
但小花用落太勁 廢事賣

kdb 1g1a 但係唔會有if

準備KDB IF

我知會幾好用，但我應承自己今年唔解objective
太辛苦了

屌你老母，垃圾game ，熄機唔打了

應該唔會出太密

費明奴好用咩 你買隻雲拿/祖達 同son換位好似正d?

我隻龍任人中出，對面個龍就餓狗搶屎咁撲

因為totgs in pack緊啫

coman 個workrate望落都唔想奴

包屁好似俾人做市咁升返晒

諗實奴來根本唔會入隊, 無謂晒時間

又係你

agger

係唔係聽日買人係最低貴？ 定仲可以等到星期一

係跌得太急
你當而家先係跌完價嘅合理水平

好大機會係ea托番起個市

117執咗隻 好在

屌你老母 抽親核彈 walk out都係荷蘭st totw條撚樣

係有既，抽兩包，兩包都各中一隻，只不過係最平一萬幾個兩隻

第一場on99輸左
第二場dc埋

上年d bday 咁

上番1.25

好你d
Martial Gomez zapata 廢if

幾分鐘內掃晒幾十張牙朗

我兩包，81南美佬都同兩隻肥+84廢if

gameplay又撚
market又撚
賣完即救市，再撚

happy weekend

小股民夾死左

啱啱有場俾人用龍捲風屈咗兩球仲要慶祝撚
最尾反吸佢3:2
想pm佢pm唔到
其實係咪係ps個app度search佢名就得？

唔屌唔舒服，好撚on9

好彩岩岩低位入晒人
賣左 告 同 rg包
入晒 rb 包皮 屁 朗 都仲有40萬淨

狗也不食咩chem好

賣左干堤
CDM 既話 堅尼 88 定哥迪奧拿87 好？

我食shadow 補下速度

用落rb包 勁過rg包 好多
身位勁好多 隻rg包臨賣之前係咁炒
呢隻rb包下下射穿網

應該虛火，升既幅度大約係稅果幾%，之後就橫行，聽日再跌

賭唔賭一包30/30好

4包

12g 3w
今年第一次打 D5料

用coins唔咁博啦

Coman差8場助攻
奴性重到出汁

我我4剩20

Cls 哩隻用唔到啦

隻felix勁到傻 對面一個救全家

兩個都冇kante一半咁好

Mendy 有機if

D進攻走位靚到 識自己搵空位

想賣ac

咁快棄驚

又dc成日食場好煩

連pack luck?

用過堅尼 唔好用

too rich
不過rg包射波真係幾廢

一樣意甲仲有5場，又有荷甲
今日解哂Coman，最尾一場差助攻，對面解意甲比我追和2:2走場想唔比我贏 半場都唔夠就解完一場

Tell me sth I don’t know

2.6m vs 1.2m

遇著識玩sm嘅用佢係好麻煩

今日好似難攻左好多咁
場場都1:0/2:1

試過比個韓仔一隻rg felix瘋狂rainbow玩到我成個傻鳩咁

想玩第二個AC

你packluck都唔差啦

想保值買icon真係無得輸

對啲泊大巴嘅大陸仔真係好辛苦，delay到猜空唒都射唔到，到射個下已經auto block

啲勁CB咁平真係好難頂
刷任對啲垃圾CB就算用啲垃圾前鋒都唔難入波

都有跌喎

DLLM EA出埋d sbc波3有bug
10場中左兩次

睇返上集連油雞都跌左1m

英超唔計簡迪，邊個防中最好

dllm我贏緊斷線然後當無打過係乜撚野玩法？

自從用羅馬尼亞波衫之後
已經手動較波衫同雷達顏色

歐霸施素高

我隻比提升緊

Fred，平民狗也不

我隻baggio 跌左幾皮

唔當輸已經算好

Allan

有冇杜奥巴食評

allan

本身一睇想負皮你

wl對於入腳冇咁勁嘅人真係好難打 個個唔係幾隻icon就尼馬包皮c7 打到灰

有冇巴打收coins 2.4m 放$1300 但唔識程序 有意
Add telegram:

張相 有血有汗

已經連續兩場唔敢繼續打

還可以 射波頭槌勁 但推波廢 打正前target man其實幾好打
bb版勁d

pope定if ederson？

龍係夾chem用

依加防守可以lock player?

見到隻尼馬跌左10幾萬
而我辛辛苦苦 課完可能10萬都冇
打左咁耐儲到錢買佢 跟住跌番出黎
冇左心機玩

唔洗理chem
兩隻冇分別？

想問下dr wl點計
我之前打左10場dr有5千分左右
之後我打左27場wl
每場有400既話
我而家應該萬5分左右

點解佢得萬2多啲既

冷靜啲 停下 就無咁易輸 我10g 3w 之後11連勝收工

cls ball對面啲icon全部mid黎 踢得勁小心 對面淨係控古偉唔控後防都截晒我啲波 前面mid告一有位鳩射都入 我不想努力了

想問係咪patch過傳波
想知x點樣先會到腳 三角點先會唔傳到腳
同想知點解無壓力下5*wf會求其踢走粒波就當傳咗

I know that feel bro
我成隊都冇咗700K

仆街見到呢個撚樣咪幫佢解任，你og完我放你做任，到我開波你就係咁搶

總共三十場計分（好似係）

點做到 我4win後無贏過餘14

我懷疑wf數值對傳波係冇用

week3 個任咁撚難做架
又要意大利人助攻，又要法國人兩球健康射
仲係要踢rival，係咪on 撚9架

明白啦我，唔該哂巴打
下次早啲打dr先

岩岩開打 開直播有無人睇

奴完張荷甲RW
70分鐘換出黎爆好撚勁

見到獌都知咩人啦

Btw用完屁一個星期之後
覺得今集包皮用落高屁半班波

又唔好一碌鳩打一船人

呢兩個可以打假波都算撚數，4西4葡要2 win打到我降撚左班

反而我唔識用包皮攻.... 可能我少放直線
屁可以控制住個節奏

用緊88堅尼撘里山
感覺幾好用
都幾搶得 但唔好預佢主動搶

有

蝶巴

屌係咁比人反cup救命

領先咁係咁比人開press 追和再連輸兩場十二碼

我諗緊砌唔砌埋隻felix先打
屌又要比錢做

砌啦，好好用呀

後場搶到粒波 電腦自己友撞過黎輸角球再俾人入埋
算唔算俾EA做

GAMEPLAY閪

張伯倫

多謝師兄分享
最後決定揀左堅尼，希望自己用得掂

咁撚貴張伯倫

英人中場！不得了

POTM Felix大約幾$$ ??

400k

不了，得85，又貴

Moment張子

84 x 1 if
86
86 x 1 if

貴到

Cls 85貴到咁

14w收工

用開英超應該奴邊隻好

傻撚咗
84if 86 86if

算

Link呢

淨係84 if就差唔多，ea hi撚大左

張伯倫同potm比真係搵鬼做

幾好用

直接skip得 隻野四不像 仲要咁既價錢

就係呢d仆街就壞規矩
呢d人肯定人地og放水都照搶唔撚會幫個d撚樣黎

初初見到張伯倫扯扯地
見到個requirement之後只可以講下次...會硬d

2點半賜下砌唔砌得哂
好撚難搞 d肥

27g 先14w
聽日打埋3場睇吓上唔上到17
如果唔係俾人under review兩場一定上到 佢仲食咗我dr 800分
d2 12200邊夠rank 1

張伯倫勁到利迷要做了

阿迷都想做

睇你打法
我打控傳多 守完彈上去回後b2b幾好
kante做唔到轉守為攻個下

想問少少關於 in game stat嘅問題

如果我10chem入場 之後將隻翼轉踢前鋒 佢 d數值會唔會跌

futbin 果d RPP準唔準？

大部分靠屈球星

換左普通球員=廢柴

唔洗介意

人生第一次wl負數 好好記錄下
1-2 起手 終於打到14-2 收工

唉仆街啦 推左文...

400k

84氣

請問個Twitch stream要睇幾耐？

Fred我就做

felix黨召喚

你做左

400k
利迷表示做Felix算

準備賭icon

快手 想睇人打

MingJai168你條廢柴死左家左佢吧

廢閪
168Arsenal

60mins

又有？呢個係咪計第二次

盡快啦 屌 頭都腦
呢D SBC餵狗到

屌我贏4場後輸曬餘11

垃圾卡 咁都380k

同一個token

88 Torres 定 90 Butragueno好？

想問下呢張係點奴啱啱好仅搵唔到

高文咩chem好，sniper定deadeye，終於奴完

我頭先都同MingJai168打過，好正常

RealStepMario死全家啦 用wifi打機

你點知

食好多圓形個個?
我隻250同馬田斯食左之後 無咁易俾D閘撞開 有時仲可以壓嬴

掛twitch係點掛？

用緊 rg gomez+ rg walker 有budget應該升左邊隻if先？

開game 到而家，未見過一次walkout

點解WL個GAME PLAY咁怪咁
開始覺得自己唔係好識去打WL咁
係DR打到識飛咁濟都無用,由D5上到D4,就算D3
但係入到去打WL,一樣打法,但好怪咁

琴日8w2L
今日9w9L

解圍失誤，老烏，彈彈波一場輸晒
瞓覺先，EA保佑

gomez

WL d人會認真玩好多

你對手係D3 同D1 既分別

全晚打場場都好順冇問題 一打佢就delay 幾球tap in 單刀㩒射制冇反應 唔該用wifi真係咪撚打fifa 累己累人

其實可唔可以nerf 利馬同麥巴比
真係好撚on9
唔洗點特別勁，鳩放直線兩個拉邊，
狂出skill move 或者放比另外果個根本無撚得守

仲要WL個個都係用呢兩個
好撚悶

本身利迷同埋張張伯倫好啱我box to box個位但係好貴

84 stamina b2b打唔打到full time

岩岩用左一場
佢走黎走去
走左半場冇左大半條氣

咁快做咗

冇咩心機玩
整黎玩下
半場可能要換 ATAL 出黎打番佢個位

本身用if valverde如果場波唔係一面倒都會換atal出黎打cdm 兩個條氣都差唔多

你自己儲錢買黎一齊屈人囉

尼馬 麥巴比 C朗 真人都叫真係勁
華舒福先ON9

打8場輸足七場
到底俾我痴咗線定EA痴咗線

都要中到好野先得架🤦‍♂️, 開game 到而家未出過一張walkout 儲條毛

唔想咁玩，都唔知係人玩game定game玩人

利申： 有愛用緊柏金踢前鋒

86龍門都未出過？

你有愛關人咩事
呢隻GAME係咁玩
你唔夠勁咪比人玩囉

butra

其實隻張伯倫幾勁 又綠線vvd
估計就係if 里山咁
但係if里山都係190k
屌你隻野成400k
仲要小氣

原來張仔有29日做 黎緊dr reward揀untrade兩個核彈包儲肥做

本身整game 唔應該係咁架下話？
捉哂佢直線條線佢呢d on9 前鋒可以撞開個中堅偷埋個波

如果真係打機一定要用哂最勁果堆 鬥做同一樣野黎贏咁係隻game玩緊你

你自己適應唔到隻GAME就話人地TOP個班係比GAME玩
你自己可以用自己個套打上去
但係唔代表人地用META既打法就係比GAME玩

同埋呢隻本身就唔係競技GAME
係屈卡GAME

用呢隊上g1點睇

覺得d1仲難過打wl

文尼又係

唔想輸咁多
建議去玩online season

Lucas果張做唔做得過
見好似無乜人講咁

不如要張if 英超巴西佬

做咗 岩岩打完14W
覺得明顯好爆咗同好射咗

大師級領隊友誼賽度，btw簡體字

英超隊Lucas sbc 做唔做得過
定買mane 入場轉好？

悶唔悶關輸唔輸有直接關系咩？
唔用 meta 卡夠可以坐G望E
係唔係就可以覺得悶
定係去到14歲神童無輸過先有資格

好勁

好撚勁

岩岩本身補時1分鐘
最後補到3分鐘絕殺對面

最撚勁係你

好撚柒勁

冇Meta卡ea點搵食

純粹想講用廢卡唔一定俾勁卡屈機

絕對係
剩係UT個收入已經頂住三份一間 EA
你話點可能唔搞 meta 野引人抽

巴打可以玩返football manager
出左fm 21

英超有咩中前場 可以打到閘

車仔場波好fifa

其實ut似mmorpg比人屈裝多過係競技game
勸大家睇開d好過
同埋自己覺得今集d閪野係呢幾年黎最撚多既
利申：打左幾年ut(無課過)wl都有金，今年得番銀1

下場對RB都係

sissoko/fred

零課真係俾盡去到金三 好難再上

叻啦屌

每年都要課返一千幾百先保得住個g2

課左三千銀先拎到隻屁先守得住g3

真係閪game黎

有幾勁？

吓 好撚勁喎 貼哂陣喎 g1喎 睇到震哂

課6位數

咁講我都淆左但今日好似遇到4-2
用埋支那人不如唔好貼

零課要好比時間 日日都玩咁滯

邊洗呀
平時我淨係打dr10場加wl30場

會成日睇有冇sbc同啲目標去做

隻game d reward太屎
打得多都幫得好少
零課一係花時間炒卡
一係齋靠pack luck

有正卡先會做

今集中過一次尼馬
頭一個月執過下紙皮
之後都係reward賺錢
一星期打得好的話都有150k

暫時除咗新嘅coman同埋荷甲全部免費卡都奴晒

佢#258主要係話啲卡太勁守唔到 咪即係佢輸
悶唔悶係後話啦冇衝突

真係好on9
將我果個觀點轉左做 我輸得太多-> 悶
主要係想講隻game 場場對住都係果幾個人好撚悶

頭先有場對住呢d 悶隊
有一下反擊佢傳中，禁區乜人都無
我禁解圍，但我隻華拉利自己大腳踢撚入左自己龍
咁就輸呢球輸撚左
仲有果d截哂波，個波都去返人地個meta前鋒度呢d
咁都唔悶？

我都無用 D meta 卡，所以我都覺得守唔到架
不過人地都未必守到我比我入番咁解
但係我贏都覺得好悶囉 sor

有啲人用過89拿嬵，有冇食評

同意
我用緊西甲 81 william打前都成是大炒用C朗 巴比 尼馬果d友仔

sor乜鳩
你講嘢真係次次都九唔搭八
我咪話悶唔悶 同 贏輸冇衝突
你講乜鳩覺得好悶囉 sor

89般奴係咪重有得跌

點解

本身自己有啲高rate肥料可以一做

Zouma有無if

我都想賭 反正有4m

點解隻rg son係咁跌

開game到宜家除左黑卡第一次中既特別卡

土耳其佬

隻felix勁唔勁？

刷左咁多個任終於遇到第一位清肯同我打假波
一場刷晒大部份任真係好爽

咁早有人打機咩

有冇人覺得上下半場打唔同陣，隊波好似冇咁易中鉛？

岩岩有個msg話刷任
要佢教返轉頭點移龍

可唔可以教埋點移龍

撳實右邊菇再郁

做唔過，唔好做

改完版 咩AI BLOCK咪又係一撚樣 ON9
明明技術比對面勁 EA都係造到你輸
今集個版本一直幫住堆 只係見直線就交既撚樣 龍門球一野大斬去角球旗個位
條友用同一個戰術20次 總有1-2次成功 個AI走位仲要識轉彎
你CB跟住佢隻AI前鋒跑 結果隻AI前鋒轉個彎/同佢平排跑
對面一個三角型又輸一球

上集上E3頭廿場都無咁辛苦
今集食撚哂屎 頭20場全部讓2追3

有冇師兄刷long range任?我差一場,search極都冇人

打WL 最尾11W。打到好累

auto block真心on9 好多都係ai完全無動作 個波根本射去ai個到 fake得面對面果個都無用 個波自動導向去另一個ai到
防守又on9 對面推波落個人到 只要唔係有剷有出腳個動作 掂到波一定彈返落進攻方到 唔標波企好位都要輸

會唔會太勁

另外禁區外防守下下撞到打欖球咁就無事 禁區hi一hi就12碼

唔該巴打琴日既建議。我而家既隊跟左巴打咁執。 後防好似都係有d唔穩陣。有冇更好既選擇? (岩岩抽中左rrtog elvedi. 係未用佢取代 if upmaecano令 zakaria 10 chem會好d? )有冇larrson 87食評?琴日抽中左係未賣左佢upgrade 做 if ben yedder 好d? 唔該晒巴打先

我係咪得罪咗EA啲咩
又一場

有冇清知道助攻完走場計唔計15場助功任

有無計全10 chem ,

人哋走就計
你自己走就唔計

想整felix但又驚好似上年ben yedder咁
接住張potm出張if

屌 真係笑撚死 打左兩場對啲慶祝狗
EA係撚咁送啲rebound波比我入 兩場贏哂
啲慶祝狗比EA收啦

打電腦都計

睇下諦犧牲邊隻姐

以前都覺得呢隻game 屈卡
自從睇咗hashtag Harry 全銀27W 之後改觀

知道自己唔係唔齊卡 而係唔夠技術

一定係兩樣互補嘅
如果沙地佬用銀卡打齊陣tekkz邊有得贏
係pro player呢啲實力超班到讓晒卡都贏9成人咁解

屌 尋日就係依條on9 送左三球比佢都仲搶鳩我
即刻換包皮出黎連追三球即quit

想問雲拿轉文尼好唔好？

ladenfung01
打返個psn出黎等人search到佢有前科先
其實有人認證左可以加佢入閪人list

好想整張伯倫，但數值唔好又貴

個quick sell recover 係咪有事 全部search唔到

本身都以為佢純粹想認真玩 原來轉個頭佢送og都係咁閪

push

都啱嘅
有幾張卡係你有齊已經包底17w

嘩你呢個cm真係好反映到ut post點解愈來愈愈冷清

Icon隊auto block勁到痴線
後面卡路士 馬甸尼 迪西里 艾拔圖
防中古列治 韋拉

個神童話vvd 唔夠班，想問點解，我覺得好勁

WL試過比對面用全隊狼隊屈

換啦，4sm多d變化
呢家雲拿都爆唔贏齊卡陣

試過俾全美職陣贏

因為馬隊更勁

其實見到唔meta仲驚

CDM想換走ssk
仲有邊隻 硬正 快敏
得50k

已用緊Allan

17.8%控球，贏波
FIFA好真

我見到巴西隊入面有rb talisica就驚

16G4W
上星期差d 14
今個禮拜唔知咩事越打越衰
而家d人癲到1-1都開press

開pass 一個lob pass過哂啦
唔驚

*press

屌你老母 呢隻驚真係on9 贏緊3-0比人press到3-3 加時120分鐘比人絕殺埋

多數喺邊俾人迫
但轉唔到身放直線俾閘/翼跑

同埋真係信心問題
輸太多搞到俾波都無信心
都係停玩幾日先

轉左新look

有冇巴打分享下點解press
係咁禁r2個人都唔返黎幫波 結果一比又係比人拍甩

要禁R1,同埋係咁,球員中降頭

有時真係要西布朗踢法

因為你唔係神童

tekkz今年好似收收地皮

成日比werner屈機
佢真係跑得特別快 快過包皮
對eto 包皮跑都唔會下下輸
但對住werner 就輸硬咁濟
有冇巴打有同感

要圍爐了

即係點

有
rare gold werner仲難守過福仔 文尼
對面鳩放直線 隻cb同佢同時間起跑永遠跑輸

我琴日30分鐘發瘟比人隊3球即轉陣
最後都打足120分鐘反cup

換走老母入kante ，但隻Felix 都係得7，兒子kane同普巴都係Un trade 無計....

琴日打左場 前面 werner + rashford 我完全守唔到
比佢入左7球

搵個近既one two左先lob pass
就咁pass梗係轉唔到身

覺唔覺Icon 人咪防守特別痴身，前鋒射波特別大力同準，
又跑得特別快同硬淨

認真，換咗啲勁人，入返啲Meta 卡，慢慢打，輸都起碼心態會好啲

屌你老味真係WL好撚差
追平之後開波有兩秒成隊都郁唔到俾人領先返
唔夠人打俾人屈冇問題
但明明實力差唔多都唔可以正正常常打返場就真係好撚on9

請問Beckham個4/4任只係拎其它gold pack？

入撚左波叔
防守廢到喊
打完呢個wl放返走

換個角度睇
對咗百鳩幾次你都唔識點守佢兩個喎

我自己30場應該得幾場係咁
其餘都正常

唔好咁直接

記得用不推文

唔用普巴好過

比隻otw werner入左4球
唔知咩事 輸0比6
覺得對面唔勁 唔知做乜後防穿曬

成400k 不了

非正式統計
踢左15場WL輸左3個12碼
全部撲左邊都撲中哂
乜大家都咁鍾意射左

定係星期一先派會好啲？第一次派唔識規矩
我見好多巴打都星期一先派

係我既話就咁樣算 同埋7chem son都勁過簡尼啦

C朗真心難守 今個星期有場比人嬴6:5 黑卡C朗入我4球
不過我都係輸加時無啦啦禁區邊掂到佢都俾12M

突破盲腸

屌，我用baggio射
射10球應該炒過6球

連續7場OG打假波換助攻都順順利利
係突然間有條籃波撚Kobe fc入撚咗3球喺後面搓波一球都唔俾我入

咁都12碼

好人會抽好野

踢死人咩 要停賽啦

屌左幾星期
仲唔改真係好撚on9

有冇巴打得閒可以幫手刷兩場 遠距離fdly

sbc?

我可以

好似通常星期日晚

好既 咁我留番先 thanks巴打提醒

炒一半咁多
捉心理輸哂

想問下CHING 卡華特利雲個位有咩好換
我入場轉41212 普巴攻中 山齊士單防中 佢個位有咩翼或前鋒可以用
同埋點解華拉尼會係10CHEM
唔係1條綠線抵1條紅線咩

領先3-0個script重撚到

試下輸3球先

上週d4 rank2 最低幾多分？

仲on9過英超

打到50分鐘急屎 忍到完場即刻入廁所

是咪一早瞄定先㩒掣？

唔係
平時用其他人射又無炒咁多

用baggio梗係要炒飛機先合乎史實

Mendy同varane同隊+同國藉 = perfect link
一條Perfect link抵到兩條紅線

點解成日12碼都比人捉到路

射碼有咩技巧 已經㩒完先揀方向

上星期BF pack伏撚哂
宜家見到 24 x 4 又心思思想抽

睇你好唔好彩

屌你老母肯fix d無影波未呀仆街EA

覆菇隻手指要夠定

碌菇**

14w剩4收工
場場都對vvd varane呢d後防好辛苦

本身諗住14win就完
又忍唔到手19g15w

咩budget?
有既用kante stay back 里山b2b
冇既用fred
呢隻dcv 冇乜用

買定成人紙尿片

CLS點解我係禁區clean tackle都輸12m

最後贏定輸

輸緊就即刻quit 啦

仲有11場

奴性太重
最後應該都會打晒

包1.16
Neymar810k
尋晚救市升番panic buy左就gg

加時點算

忍痛submit Carrasco，好彩執返張好嘢

之後50% 勝率都坐20望21

忍左半場屎最後比人反cup就唔抵

今星期用硬吹隊結果戰績同之前差唔多
真係只可講一句

之前bf課左160蚊，但中垃圾
之後好在中到隻硬吹黑福
幾經辛苦先打到14w

本身想儲錢買文尼
但琴日忍唔住隻de gea入左alisson
又要儲過

賣左隻alisson 用pope 得左

$160 有黑福已經好好

Overmars換咗henry之後戰績好咗
22win，不過最後兩場輸哂
對住啲癲佬用古韋好難踢尤其henry balance低撞一撞就甩

真係得咩？次次對面用alisson ederson呢啲撲哂我啲波
我隻de gea人地點射都入
仲會派膠，試過個波就出底線佢撲落去撈返入黎俾人射空龍

Fred

我明奴 搭allam 打雙中場

隻黑福係上星期dr獎黎
玩左3星期

屌你電腦d走位好陰濕，明明見隊友向前衝緊，到我㩒完三角佢就收步

有無人可以教下徵召點贏4勝 次次打到3勝都比人禁區屈skill打爆

Fake你傳

明明佢繼續走落去就有位

屌 真 我都遇唔少

嘩我屌

慘

今個星期輸咗兩個戇鳩12碼
一次食正人哋身位
對面即刻tackle返我失平衡吹我犯規
一次隻ai一行埋人哋到掂到即吹

Totgs d carlos定rg varane 好
搭kounde

要晒兩隻棄kounde

係son 幫我入好多波，kane 打攻中其實都還可以

三龍出海

how about panic sell 完再panic buy 番

宜家好唔好panic sell

個patch越改越衰 改完仲衰過上星期
趕時間打左9個鐘26場 由一開始打到好有火 都變到無哂感覺
完全抵抗唔到EA 造波 真心唔識抗
特別係輸左好多球kick off goal
有時知EA比對面反cup
結果剷極都剷唔跌對面

HéCTOR HERRERA 做唔做好

永遠唔打第四場 由佢

有冇人咁戇鳩

90+4'黑福狗 1個R1 我D人全部企係度睇波

好似有唔少巴打都入手
呢個真係定律，次次sell到一個位 會有panic buy，但升既幅度只係低位5%左右，所以就算果陣即賣都只會係無賺無蝕，過多幾個鐘就會再跌

3星期呢個陣14w 都好好
Pope 有神力唔好剩係睇數字
如果用alisson 加son 可以換mane
梗係用pope + mane

睇過 strength同防守低

預佢會再插 就sell la

Fred 用落硬過/好過allan
再唔係換老母

去完旅行心態好 打親都嬴 暫時9G8W

去到邊到旅行

我得返2萬幾咋
但之前有啲pack luck既中到高美斯又慳返啲

不過我買文尼諗住換攬球佬咋，son會繼續用

但真係好多人用pope
賣返隻alisson執返5皮幾都好

紅卡福

玩9你

仲有啲死都企喺越位位唔肯出返嚟

Dr 15000分
應該夠d1 rank1
每個星期拎一包核彈pack
草到toty

定係拎untrade 有兩pack 等toty多個機會

琴晚好地地，今朝換左3隻人即刻連輸3場

我諗住拎硬吹
每星期開一半留一半

夠啦
通常都係14xxx

varane快啲 腳長 防守stat高啲

仲有last man單刀落剷冇紅牌,有時黃都冇,cls,幾時先肯改

右邊用lucas la

最差既組合

同路

利申19xx 料

Hummels 都唔出個俾你

今個禮拜gold objective咁難

我都想整張 不過都係貪佢英格蘭有得綠線

法國戈個煩 好彩有loan 包同迪比亞路

左翼邊張最好

對手因球員人數不足而棄權

判我贏

即係咩事？

見25寧得廿萬好似好抵咁，有無食評

剛剛都輸兩場無厘頭12碼被絕殺 人地撞埋黎冇出腳
點知第3場拎返個更on9既12碼贏波
我係禁區左面準備爆入去 老遠右K角位既AI撞到對手既AI 有12碼

夠鐘call g

要Creative run 拉番佢出黎

其實點㩒

係邊放緊狗 睇住對面特登後鏟

吹罰完 無牌

高台跳水咁

文尼la

Ea

2下L1 再右菇trigger

本身成90幾萬而加49萬

唔做啦 性價比差 數值又廢 仲要硬吹

禁區外比人剷到隻人起唔到身都未吹 禁區內第2個空間咁

你又試下禁區屈番skill

580k走左

博佢出到兩次線，都應該唔差

會升咩

後防中降頭，唔識mark人，仲要開路比對面，我成日都係咁

3巨頭插番落琴日個價

Ea會唔會再黎暴力救市

係wor rotf嚟

依張唔係歐聯出線卡黎咩？

出現了

應該係Rttf

升得兩次 到時大把新卡勁過佢啦
就算而家if valverde同if llorente都屌打佢

係，c朗仲屈過屁同包

最右邊果張由中果時25萬跌到而家剩番5萬
當初為左佢由西甲隊轉英超隊
而家仲用緊佢打ST，都仲好好用，成隊佢入最多波！

利申：我果張係untrade

屌 啱啱下半場一開波搏到12碼
未射對面即刻抆線走場 仲要香港名
洗乜咁急 就算我入 仲有得追

咁十萬唔駛博佢升兩次，什至3次
都ok

經常係咁

如果對面3-0肯走場就爽

呢隻一定唔抵 仲要西國藉 升多兩次都係慢 直接買if llorente好過

你老母 呢隊野打到死都比EA script到得G1

唔會，尋日低位應該trader入手投資，再搞到panic buy 以為會升返去之前個位，但升左5-10% trader 賺左錢就即賣，所以個價會橫行
過多幾個鐘，d panic buy /用家 果d 見無咩升同完wl 就繼續sell ，到班trader覺得係低位入貨，就會升返5%左右

又或者佢肯跑，但就永遠貼住對面後衛個屈股跑，明明可以跑外檔去放甩對手

一開始3場3勝 後尾打左22場5勝
仲要有幾場都輸ai派膠 最on9係有球對面長傳高波 個波係禁區同中場位近禁區彈入去 對面對友追緊波 諗住㩒三角形叫個龍出嚟清走佢 一定快過對面攞到波先 點知叫左佢出嚟唔清走佢 係都要等個波到禁區再用手 點知個波入到禁區粒波仲快過個龍 個龍好似望住粒波唔知做咩咁 跟住比對面條友追到粒波入埋

其實連輸就應該要停
個人愈燥 就愈難打

Me too, 冇左幾隻肥

我都曾經諗過做，但之後諗換隊玩，見到佢個西國藉都係唔做。

今個星期更新完真係垃圾到不得了

我都諗緊吹定硬吹 硬吹可以博多啲肥做埋張仔

報告:
雖然我吹水話暫停賣coins中.
但有位盛意拳拳既舊客想試1m......

好...我就試佢老味........
我自己覺ok的.
雖然我成日睇到d 血淋淋既畫面. (抽水中)
但唔想發生在我同我d恩客既身上....
希望唔好有第一滴血.

所以, 有請主管楊妙真人親自上陣!

更新完WL羸輸都好，都唔知自己踢緊咩

星期五六係咁派膠
唔知係咪心理作用星期日感覺易打啲又正常啲

13w之後連輸6場先上到14

中間熄過機飲過水
訓埋教再打
都係輸

告魯夫勁撚到 fake shot fake shot 射就入
好過bb朗n倍

今朝賣左隻牙朗
而家個價跌到買返仲要有賺

對面紅牌太多？

係，改完差到仆街

屌
尋日試完mid torres 本身覺得唔岩用賣返
然後半夜賭icon抽返隻base
諗住再試下
買多隻派路做波比佢
Gp無咁西時都叫做幾好玩

位又唔撚走，傳d波永遠唔係我想傳個個位
D直線一比就跑狗

我自己做左諗住用嚟連Felix，用落就真係唔快，但個模組似普巴feel，打防中都叫接受到

harrynaoki 呢條傻仔入我一球慶祝睇replay
比我連入九球反cup 球球睇番你夠本

11上14係咁輸 仲要場場㩒住黎打 射極都冇
14上17就順到pk

美斯入場轉cam，felix踢翼得唔得

升一兩次到87 88 會好好多
我都諗緊做唔做

想問贏5球88分鐘唔郁係咪閪
我要試陣呀屌

其實係咪好多人用WIFI打

佢無人食牌

會唔會係無熄到search coop player

有冇人好怕開波，五場有三場，一開波人地第一個攻勢就入，攪到成日好似讓一球開波

邊會

呢個就係所謂Kick off goal, 我會怒鏟

成日波都未撚掂過就先失一球

我唔信係wifi
30場都傳唔到波

好少遇到

開offside trap

lui上兩個禮拜30win 今個禮拜暫時19-3
點解仲會有on9仔玩呢隻game
利申 on9仔

今個星期Shing 都冇E1 唔知做咩

想Tick ball tick到人禁區

用紅色波果d閪人執左骨未

有啲仲要著紅色波衫 cls

屌包2424最高得隻84龍
中張垃圾totw

含撚啦ea

有時啲西球場有陰影，條仆街冚家剷仲要用黑波睇都睇唔撚到

隻game已經進化到連啲elite player都克服唔到啲on9野

真 勁痴線好多唔知點輸嘅波出現

開game 第三次阿根廷RW walkout
今次好冷靜知道唔係messi 因為佢會係CF

佢哋技術未夠

冇錢

咁唔swap了
Carlos會唔會保值小小

通常輸啲咩波？
今集已經專登唔打WL DR
怕鬼左EA

我落腳鏟單刀果下 即紅

今日有一場真係傳唔到波
其他場次GP都ok

技術撚又要靜返排

其實唔好睇數值，唔計icon 華拉尼真係最強CB單對單反應快，夠硬淨，周不時識自動上前標波仲要幾準下，試過一場幫我入3個角球反cup人地

仲有佢同Mendy 綠線可以解決好多排陣嘅問題

SBC 隻felix 你地會打前定打翼定打CAM?

lcm

Varane 好過 VVD？

點解隻隻都減價，係隻簡東拿唔減價

怒屌撚又要上水

點解我嗰隻頭搥入唔到波嘅

咁一場波贏輸有好多因素既
可以係matching咁岩match到勁人
亦有可能係lui gor咁岩打得差，始終一星期打30場，都好難場場咁穩定

ps4?
遲d賣返搵你ok?

最強CB

我尋日打Lui都輕鬆入佢3粒

啱聽

有冇人用WEB APP或者手機APP都係做唔到SBC
成日FAIL TO SAVE CHANGES

不過都係既，但ea 今次更新完之後好閪係事實

而家同上星期差唔唔多
19g15w

而家揸住10幾萬唔知入咩玩吓，有冇人用緊if/sif haaland?
見個價跌咗唔少，有啲想買隻撚吓
之前用隻rg agility太差，又唔夠錢玩totgs嗰隻

你console 熄機無出ut
係web 做sbc 如果有active squad嘅人就會咁

一係開console 出ut再熄機
一係唔用active squad 嘅人做

上星期真係有幾場突然唔識郁食晒鉛
之後隔一陣又好返

沒問題，封你為打手41號

話之佢封埋我ac都算數
課左2pack乜柒都冇，個ac都冇撚用啦

唔怪得
唔該哂

有邊個禮拜你話唔西㗎
算吧啦真天魔

想同佢打場fdly

有冇巴打想解totgs Coman?

今個禮拜咁撚難打
場場對面龍都上身
我就比人射親都穿網

搭Varane嘅話黑Gomez定普金Van Dijk好？

到時可唔可以直播
想學野

用緊vvd成日比人屈速爆過 隔離個隻係破格者拿撲迪 係咪得返icon可以替代vvd

我用PS4 pro + wifi，好順喎

新手第一次話future champion 玩到燥
得3 wins

我想跟佢學嘢

好啊

不過感覺shing近排狀態有啲差可能打太多

psn/tg
轉頭打場

Ching d幾

if gomez

佢e3/d1

lm求開live

即係打b2b 嘅LCM ？
我以為一般係打ST 添

正，我學到野了我得d3

普金同if分別大唔大？

有大份有硬淨，引射得又扭得，有減價我都想入

如果比人中間放波爆過似係封位唔好問題多
想回身追嘅有carlos alberto 大簡 walker，但係就冇vvd咁吸波
防守一定要封中間，留條邊比人地爆可以用閘追+拖時間比自己友回防，空中間好易死

20G5W
唔想再打
我點廢都應該有11W
呢個禮拜六d scripting 好癲
中堅搶左卡卡波兩次都俾返佢
黑福放唔甩基亞連尼
19射17中入一球，對面5射5中入兩球
唔撚打，EA自己玩晒佢

關唔關ea patch事? 因為我呢個星期都係咁

今年第一年玩UT
用同一班波咁濟慢慢由11WIN打到17WIN
未抽過過40萬好野
覺得有基本岩手型陣就算有包屁朗都只係會多2-3win

有無人用過中田英壽
想問下85/86分別大唔大 邊張好用啲
thx

vvd係咪普金已經夠用？唔洗升做破紀錄？

產集用過prime
垃圾

輕輕識玩既 14-17 WIN 係基本盤啦
抵過14WIN 其實都可以叫做廢

冷靜巴打，我早兩個星期都係咁，打咗幾年fifa ，屎極都有譜掛，但都係得8W
把心一橫放哂隊波，玩吓啲meta 人，即係CB 用sbc sliva
左翼用sbc jota , 中間用洛迪高，手底有乜人用咗先，轉吓陣玩，我打433，變422，到而家4231
由後後衛全stay back 而家得CB stay back , 防中我都無較stay , 之前防中stay back ，有時係技不如人，有時真係自己心態，冷靜落黎上YouTube 睇吓人點打比賽，唔係睇教學嗰啲，睇吓人攻時點攻，防時點防，企位嗰啲。
輪咪輸囉，唔好上心影響自己心情，唔好比game 玩你

我慣晒
啲防守球員壞咗

好仆街

上年玩到有14W
今集點差都12-13
邊有可能20G5W
由鳩佢下星期無WL
好無癮

可樂薯片已經ready

開Icon pack中？

其實我從來無話自己勁
都係呻下
唔知佢衝出嚟話我廢搏乜

點解咁多人屌住嚟玩

季尾買嚟玩，見300K

一到周末就係咁

普金硬吹.....用馬體隻llornte 得唔得

有時真係自己打差左唔覺嘅，好正常我前個星期都係咁

其實ea垃圾左都好多集仲玩緊應該都睇化左

未用過if淨係用過rg不過shing seth嗰啲都話大分別

對面打到入你小禁區喎
你呢度都四五球禁區中間邊緣起腳啦
射門從來重質不重量

轉左個patch越打越衰
本身DR D4跌到D6

唔比咁坦白

是但啦
咪話啲防守球員壞咗

我一開始都係D4跌D6，開頭用廢隊反而D4，而家上返D5，慢慢黎啦

FIFA奴
一路屌一路玩

個個笑9 karsi，但大部分人心態同佢都一樣

巴打我同你一樣

我之前用ener can + zakaria
夠我打到穩坐d2

學人玩upgrade 轉球員
之後18xx跌到落13xx

岩岩轉返 ener can + zakaria
連贏4場

數值真係唔關事 睇手感

On9一問。。。
高文係友誼賽邊到奴
我搵唔到咩戰術大師

娛樂嚟講Krasi最好睇

想入隻icon CAM/CF/ST入場打4222LAM
已有Zola踢右邊
1M筆直有冇推介？
暫時睇中BB Kaka同BB Stoichkov
有冇巴打有食評

17w

打得唔開心應該要quit game
仲俾隻game撚

打機原意就係開心，所以點解我唔打wl

咩icon都假 有隻包皮鳩衝就夠

冇用過record breaker答唔到你
用過rb laporte if walker alberto 大簡 列卡特
唯獨rg vvd用得一直都好滿意

猜波到底要用咩陣
之前4321幾順patch完收咗皮 433又用唔到

抽中咗棵樹
佢個髮型究竟係點set

上集還上集
15-5擺明自己打得差真係冇得賴人

試緊LB Maldini打中堅

大師級領隊

單刀俾人鏟 牌都無 轉頭角球俾隻中堅入埋

問咗幾萬次

5-15先真

左cam

係好差
不過有啲波輸得好無奈

Sorry..咁係邊到撳

請教巴打如果upgrade係未up左ben 做 if先? 後防係未夠做?成日覺得好似唔太夠硬淨咁

都幾大分別

平時14w, 我上兩星期打三中堅 8-16 嬲到停一個禮拜, 個波跌極都跌落人地到, 今個星期冷靜d暫時都10-5, 打機真係要冷靜

肥矮毒著邊件都係肥矮毒
點解要加錢買咁貴

What the hell is this

你一球鳩波 script波都冇入過？
全部入波都係clear chance?
不如問下自己係咪真係場場都係咁
你係被選中嘅細路ea場場都針對你

on9仔諗住禁下野
禁左入個個online draft

無啦啦無左萬5
本身已經無錢

其實全部波都係靠EA做俾我先入到
我根本唔識打

值唔值得賣包皮同VVD 入簡東拿玩?

肥矮毒著下面嗰件會柒過著上面嗰件

可能中好野呢

宜家賣包好蝕
幾日跌咗差唔多20萬

好多人應該買錯game
買跑車game買錯fifa

下個禮拜跌多廿皮

而家先1win
起碼要贏多場先回到本

4w都可以蝕
0w都可以賺

今日低位 明日高位

不過你開中佢 跌幾多都無所謂la

閒日屌fdly任，週末屌WL

都係睇中到咩人？

屌住fdly任先屌你得隻高文唔抵做

問下佢，應該同一間

星期四就屌紅卡開垃圾

cm子係咪20w

今星期唔得閒打
打到11w算

又有得掛twitch？
係咪同尋日一樣的

享受週末

點解個個都賴scripting？
d勁人開住YouTube live 一路傾一路玩
個個星期25W+
我諗技術係勁，就點黑哨都上到elite 嘅

尋日同今日都唔得閒玩

stoichov好勁 不過我用佢搭c朗 助攻多過入球 靈活同手感幾好 我覺得啱打cam/ST多d

Joao felix有冇食評想upgrade隻mollet
但mollet又好好用

打咗廿場wl覺得佢無左菇
應該gp問題 因為成隊都無

你呢句說話就好似，香港人有料一樣可以唔靠父幹買樓嘅又唔可以話你錯嘅

多用Felix又無朗包可以換
佢似福，靈活少少無咁快

打到懷疑人生
連輸哂比D迫搶到無氣既人 換埋人出黎,可以唔夠無氣既撞,追唔到隻無氣既
痴線

15g11w差3場收工
硬吹隊仲打得順過平時又包又狗也不屌朋友隊

twitch而家睇野攞token
未睇嘅去

轉做
“G2g3 大有人在”

“香港人肯做，點都搵到工有收入”

比較合適

點解助攻極都唔得

原來有啲咁既基本野 今年先玩唔知

要傳中 crossing

肯改12碼未

我用落覺得仲差過wan B saka

其實有無人唔課金都30win到

想封ACC?
我有好介紹..........
其他巴打有冇介紹?
有tg, 我tg tag好似放左係weme度

我覺得同semedo 差唔多喎，好過wan 比

用過baby kaka 我覺得幾好用
好多時中間攻唔入 就靠佢係邊cut in 射或者交波比st Tap in

其實點知拎到未

連輸5場 玩下其他game 先再玩

唔知，我上次都係掛一晚再幾日後收野

琴日睇左今日再睇有冇

咁睇黎你一見到對手用尼馬同麥巴比就知贏撚梗？
你都對左幾百次

補時下半場lead緊2球，下半場可以吹到華拉尼比意甲高美斯撞開，然後12碼飛中方向都接唔到咁輸番，玩到冇哂嗲

奴friendly見到有人砌個陣砌到好癲
意甲正選左翼用84哥斯達 中場用83尼恩高蘭
後備仲可以換隻88戴巴拿 icon Zola
咁都仲可以keep住77rating
覺得ea可以限埋每一張卡既rating 幾多張唔可以超過84咁樣

咁其實你都可以咁砌既
大家都係77rating 都算叫做公平啦

今個星期個GAME PLAY西撚到
打到自己都唔知玩緊咩

咁又好似誇張咗
不如直接用銅卡

我覺得依家幾好喎,局你自己分配想邊個位用勁卡,幾好玩,諗爆頭咁砌rating同chem,幾過癮

睇落果條友直頭勁好創意, 可以放到四張勁卡落77

戰術大師

EA唔係咁幫對面呀
入完2球之後做柱男 跟係90分鐘補時補1分鐘去到+5分幾先吹完場
EA唔係咁開心呀

所以今年友賽mode真係好玩
白銀、77 rate
唔再係個個屁包朗
（除咗之前要限場數嗰個友賽之外）

而家d人唔知係咪懶左
早幾個星期奴任個陣 個個都換隻租借包皮出黎 下下都包皮大戰75後防

好似一日一個

白銀大家係特登買隻銀totw番黎做?

之前做落都有啦
依家都有隻

用之前奴嗰啲

敵不動，我不動

之前玩足嘅話都有六七隻任務玩返黎嘅totw

Add咗你巴打 我都想買

卡卡打LAM好廢 高大少頓 CAM先係佢最佳位置

實有

我好似miss左,定squad foundation果d卡都算係?

目標嗰度有個「白銀之星」有得奴

但我諗砌到入陣既應該得英超個2隻
艾堅費華一同人線上對打好唔掂
有d後悔無做早一個星期個隻德國破記錄右翼

想問moment morgan係咪算銀卡?可以打silver lounge?

白銀之星奴完除左做白銀野獸個任都無乜用
friendly寧願3張都用65白銀壓rating好過

你去白銀休息室 擺佢正選睇下開唔開到局就知
之前隻rb艾堅費華都得 佢應該都得掛

大家記住,暗號.

但我之前有公佈暫停住wo
今日試左個舊客水魚1m 先,
留明睇佢仆唔仆街.

妙妙收工先, 訓緊,

今晚睇愛廠屌打熱狗.

Yes

師兄使唔使咁嬲 刷緊coman連食你兩場就咁嬲
明明兩場一場我成6成控球率一場45%控球率都可以俾你屈到我縮喺後面仲要換晒朗包迪比亞路出黎

potm出bruno既話應該會狗衝砌

佢都好克制
驚你report佢
發洩都發洩得咁克制

無BUDGET
我打單防中 2隻翼 攻中 同雙前鋒
所以要諗翼OR 中鋒

D6 都俾我遇到呢隊天津泰達
好彩我不負眾望炒左佢七個一皮

睇咗做 白金之星

噢啦噢啦

唔好講30win咁離地
貼地d講 有無elite就真係唔關卡事
好多有e既依家都仲用緊普金平民陣

新客想買幾十萬得唔得

屌你老母傳球波都無力既，仲要自己傳錯人，左菇都唔係指佢，我想14win收工啫，差一場都要玩依d野，ea 屌你老母

Ea 死ser嗎？

睇咗做 白卡之星

八成free hk hk inde都係賤種
改名啦仆街 你老母挨唔過今晚

睇完一場就上黎忙過返工

包皮抽卡召喚

呢度好多

30w同穩e1其實同level啦，shing個rtg account一開波已經做到

球幾都似

咁梗係唔同level啦
我純粹見上面好多11w 14w都瀨卡 分享下only

沙地佬唔識得12碼？

twitch條友射十二碼做乜鳩
個野壞左？

球幾不如等買beckham好過

射*

d旁述個樣笑死

如果卡面靚仔既我整呀

隻Felix 真心用得過

上年張球幾嘅potm brunosommer heat送俾大家

完全唔覺改左auto block
Open chance 都可以飛將軍咁飛埋黎擋

其實奴連d任 30分鐘內輸左粒 唔對路覺得唔夠打就走場啦 自己又慳返時間又唔使勞氣
仲可以快d幫班勁人奴完唔使再遇到佢地

屌你老母想打DR拎分姐 場場真朗 韋拉

真，仲要奴77任
打防反有乜問題，垃圾後防唔通都要對攻爽住輸
利申： 冇防反，因為冇奴任

If 里山 主要係拎黎攻定守

好撚煩呀 又真朗

both都得

琴晚有人話打WL D人認真打
我發覺都唔係依個問題
彈彈波幾球,撞唔跌人幾下 咁樣贏變輸 真係唔嬲都變嬲

點解更新完雲拿可以咁撚屈
次次比佢爆到傻仔

我都試過仲要係一開波直接沖入去射

我d防守球員全部眼神防守

雲拿唔知點解 班後防會冇啦啦摩西過紅海咁比條私家路佢

做左果d慘到

新手想問高文個傳中任試高正方形同R1+X都唔計既睇埋英文都唔知要出咩

奴黎係為咗下次白銀之星

dumfries rb max

唔係贏硬
但你講到無撚得守喎ching

用84頂唔頂到

90定94

係咪用德甲撚傳呀

人哋隻中堅讓開俾你姐

係呀

玩得唔叻咪砌下fun team
打wl都係為左的獎
你真係認真咪研究下點打
叫完春唔改咪繼續輸落去

點解人地77rating squad 可以擺timo Werner又擺sane

我最高都係一隻82

27g 14w收工

雖然今個星期個gameplay係on9
但又唔覺得會做你好多場
Ea做你時 都會做對面
利申 一樣20w冇變過

後備拉低rating

好撚多必入既都唔中龍
不過兩邊都有 打和啦

2場94 1場90
我打DR想拎分呀WL冇所謂

輸夠3場 隊波好似有BUFF 隻隻韋拉 牙朗上身

第一次20場內攪掂14w
可以抖抖了

今日都有場係咁
對面雙箭雲拿加牙朗
基本上佢冇用過波下下都係call L1走位之後畀直線放狗

得返5場仲差2勝先到11勝

痴撚線，已經唔係講if
普通金卡都係咁
仲要更新完先係咁

我幾乎個個wl 都唔怕包朗st
最怕見到雲拿
有空位俾佢跑直線就失硬仲要逆足照入

90其實係咪唔會話太屈 利申未遇過 想g

邊有可能零課俾盡金3左右啦

隻Morgan打Wl 好勁，搶波auto block乜都有，又唔會比人爆到傻仔咁

84都ok ge

巴打扭波咁勁

張sif bruno同rg果張用落係咪差唔多？

其實早幾年有一集fifa既WL 每星期有唔同條件
果種反而好玩d，就算隔星期都好
件game 過幾個球員，出左2個月都無就個個用果20隻唔夠既人

不過對於ea 要迫你課金賺到盡黎講就唔知有利定有害

其實79 rare gold ssk同其他79rare gold卡係唔係同一個機率
有隻79中撚左5，6次
又唔見ssk中5，6次

最離譜都係隻雲拿
次次對襯，後插，d後衛都唔撚跟

即刻挑起嗰下點做

好強就憑呢一球都知咩事

外國大把
香港應該唔得

想問問各位ching, Lucas張sbc會唔會好似RTTF卡咁一晉級會升rating

一定啦
我中左兩次kdb 1次oblek 都唔中一次屁馬

真係勁？

右菇迎波反方向

真心好射得

未中過SSK 麥明詩
等佢平到廢金價就會中到
洛迪高仲值3萬時抽唔到 之後唔值錢成日中佢

保持冷靜贏埋佢

所有卡中既機率都係跟市場價格去分
=walk out易出龍/pace低既人一樣 市場價格低

好高機會係咁 如果mendy 係同其他83GK 一樣機率就變左公廁

29g14w
準備送1win做善事

用coins抽哂4包24/24，得varane加幾隻肥

算好啦40萬回番30+

真心唔差，用佢wl8w打上14淨係輸咗一場

14淨12諗緊打唔打上去

14w算gp怪怪地咁

唔會 唔好砌

有時間就打啦

罵戰問題:
有冇人只會覺得輸就輸scripting
贏就贏自己實力? 唔係對面中script ?

點解自己揀完波衫都可以係白色對白色？

因為班連登巴打已經忘記了我, 所以唔賣住,唔開心.

Scripting 一定有
但你順個陣 人地就唔順
到人地順個陣 你就會唔順
睇下邊個唔好彩姐

當然 如果你太廢 呢個唔成立

你開心個陣再搵你買

ChrisNg17 巴打 GG

我fd零課 e3

我零課 銀3

上星期 18g14win 家下22g12 win
最慘我冇賣隊 對手好多擺明賣完隊用untrade 我仲踢得屎左

我零課 g1
其實我覺得係睇pack運
你課1皮野抽垃圾都係冇用

其實我覺得兩樣野
勁個d當然有技術，可以20幾win30win
但同事可能個陣勁，scripting都冇用廢陣個d人咁明顯

其實大家覺得scripting應唔應該存在 ?

大把人零貨都上到E啦

有scripting輸波起碼有得瀨下
現實足球都有scripting啦 fifa好真實

快啲返黎之前幫襯過 又快又安全

技術>卡

輸就係廢

你肯定廢

請教大家
有時有d場
全部波rebound落對面 傳波全部撻哂q
有冇咩陣式可以捱過

我又想起你女朋友了.

打下飛機都唔打WL啦

我懷疑EA係會針對某部份玩家 會特別易中script
當30場script足25場
真係得5win都唔奇

不過認真嗰句，最近兩星期我自己感覺輸script 嘅得3-4場左右
最明顯試過g2 g1撞到同一個人，g2嗰陣炒人8球，g1大家都冇波入但係90分鐘比對面絕殺

gp好怪都冇機會試真felix，totgs 250，herrera，totgs carlos同張伯倫

大家記住既只係妙妙 快靚正妙妙育成計劃
每個月仲有進度相收

幼稚園停課，要學炒卡。

雲拿打ST應該用咩chem ? Finisher 定 Hunter ?

其實Pack luck可以令零課玩家個陣仲勁過重課玩家

見呢度d巴打屁包可以中完又中

就知pack luck真係跟account

我下晝試過
唔敢用羅馬尼亞波衫了，屌

其他嘢都睇化晒，但最想屌嘅係，比人食場呢個問題今個wl比人食咗3場，連dr分都影響埋唔夠12000分， on撚9

好感動

e隻驚基本上用咩陣都會14w

係咪準備ban

Engine

個頭咁樣札會好可愛

無事既，大把過份過呢張

今日連打6場 頭4場贏左3場 跟住連輸返2場 依家得返4場仲差2勝 唔敢打

你隻狗好搶鏡

真,
黑色跑狗,
打邊一流,
5 星sm.

13上14，場場比人絕殺
連輸左5場

頂你個肺 留親包都無好野

派w比你

承太郎真係好撚型
差啲俾佢拗攣

想問下有冇etoo食評 mid baby分別大？

我今朝連輸咗6場先上到

等緊你呀

最想屌係12碼
其他嘢都算

完全唔應該 就算我係得益者都係咁話
寧願冇script 最多14win
都唔想script 完有17win以上
原因係實在太悶
始終script 得兩個結果 一係贏一係輸
黎黎去去都係
先落後2:0 反cup3:2
射極唔入 對手9射入咗輸1:0
瘋狂kickoff goal到6:5 7:6 etc
你話現實都會有依啲波 但現實係一星期英超+西甲30場 可能得一兩場係咁
Fifa就日日打 日日都起碼5場script 波
有時真係明知靠script 贏咗都唔興奮

我搵佢幫手抽

我都等緊

真

呢個好似係傳地波

中柱即刻輸反擊呢

12碼都係on9 , 但有機會自己得益

羨慕…我玩咗咁耐都仲未中過好野…

打77 rate真係好刺激
人人都係擺大個頭再加啲垃圾後防
根本放個直線己經跑贏晒
場場都超大手交易

今個星期遇特別多閪人
輸七球條友入返兩球都係到慶祝

幫你中好野抵請佢食骨骨啦

妙妙 好耐冇見 又快又穩

張圖係配菜

見到1.8m尼馬

認同

有得揀我真係寧願無Script
"贏左都唔興奮" 講得好中
Script情況下根本唔FAIR, 已經無左個種樂趣

或者有人會話 Script左都贏仲興奮
Script左都贏, 你係贏EA贏左個gameplay, 唔係贏對手

連勝得多 EA就會搞人
15g 12w 之後d人完全唔跑 手控轉球員 死都轉唔到落想控個球員到
連輸2場 都係臨尾比人絕殺 明明食左身位都唔拎個波
然後心態差 再輸2場
休息陣 食個飯再打

現實足球, 好多時係個別球員狀態唔好
家下UT係成隊食屎

將個Script變成可以係球場入面見到既狀態我都覺得易接受d,
即係好似nba 2k咁, 某d球員今場狀態特別好/差

仲可以
30/30 x4
24/24 x4

無試過

頭先120分鐘輸左球
比人追和互射12碼輸埋

上次 10g8w > 20g9w > 30g14w
今次 10g2w > 20g10w > 28g14w

連輸個陣就諗, 遲D就會做番你贏
連贏個陣就諗, 陣間仆街喇....

你好靚仔呀巴打

試個一場輸四個十正碼，全部無落鏟

仆街，對面掛機

5後 tc轉長傳
守到完場 有波就比直線跑

有人送win唔好咩？

死支那狗，屌你老母

自拍鏡頭黎？

洗乜佢送，10分鐘入佢兩粒就掛機

0課g2
全隊得mid哥狗過20萬

我唔要劇本呀屌 贏唔知贏乜 輸又唔知輸乜
冇劇本既話 我真心覺得輸咪輸囉 技術唔夠人黎就輸 好正常
依家唔係既 上半場領先三球 明明都壓住黎打
一到下半場唔知點解就係咁傳返個波比對面
再唔係就防守球員點守 個波都係返對面隻腳
然後又唔使點解一個反擊就入 到
85分鐘3:3 最後再整個眼神防守 4:3比人反cup
咁樣真係好玩咩屌

真
用433鳩set 都有14

體諒吓啦
有400分呀

真仲刺激過WL

用緊普金250打CAM
好唔好上TOTGS?

買唔買人都一鳩樣

拿，e位打手有料到
其他打手要好好學習

猜唔猜到唔係睇陣 係睇gameplay

今個星期賣晒啲卡cash is king
用隊硬吹打WL成績仲好過平時19g已經14win
但之前打生打死又係14

夠14w之後場場都好易打

我都仲有10場上唔上17w好，不過唔想打了

可以

Sif zaha?

原來咁多零課高手巴打 失敬失敬

有無巴打知sb 6萬分穩唔穩到e1

Psn名lapinezhe Pay to Win 你要贏咪贏囉
入完波仲係度跳舞 香港人賤種

屌場場都爆機隊

好似個個都食engine ，點解既？

加agility balance
Werner 本身都92速
但係佢agility balance唔夠高所以用engine

課金根本就係做傻事

今個星期頭十場 買左隻VVD黎玩....
點知隊隊都ICON隊, 輸到仆街,
最後賣Q左隻VVD 轉番普通陣, 順番好多又贏

我覺得課金係為左唔洗奴任
有時我都會諗, 浪費時間奴任砌SBC... 不過比錢算
不過都無咁做

用過vvd，真係未必識得用

所以啲coins核彈challenge算

沙拿打攻中食hawk定engine 好？

有呀，即比雞肉

核戰生還者

用pogba定llorente rg搭valverde踢雙防中好？

又有核彈，玩唔玩好呢

想買一粒試試
求屌醒

一買就買2,3粒啦

核彈包姐係咩包

應該穩

派咗場win 90分鐘先派

咁我收手唔打

30rare/30player pack

屌你係咪on9?

一買就買晒
追住落，無話買一包

92 有冇機會2球

上星期既分

呢排sb好似小左人打

用coins賭贏

唔該晒巴打，今個星期多咗時間係屋企打多咗
上2星期都係e2算

拎晒d錢去買簡東拿會唔會好不智

如果係偶像，真係唔洗諗

有愛就得啦

勁唔勁得過c朗
見c朗120萬好抵屌

C朗好屈